如果一人一張平安咭，咁個個都係地盤佬

我有，同埋我有鼻敏感，所以載口罩非常正常

平安咭就咁一日課程，180 HKD 搞掂

另外可以註冊埋工人，我未搞

自推

唔洗走精面啦 直接起義啦

拎張綠卡去註冊，一陣搞掂

對付警犬查封頭盔方法 ....

咪係
你咁樣咪即係承認佢呢條惡法？

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

同感

記得儲糧呀！換衫呀！

晒時間